遇到未知問題 xx(

遇到未知問題 遇到未知問題 遇到未知問題 遇到未知問題 遇到未知問題 遇到未知問題 遇到未知問題 遇到未知問題

[member]hjh

[member]78[member]

me too

你地係用咩browser？

如果係用 desktop 既，可唔可以開 console 睇下係咩 error？

Chrome

唔該晒，會研究下咩事

想問下你係用緊邊個版本既 Chrome ?

有冇試過無痕模式有冇同樣問題？

你裝左咩 extensions？

同埋通常咩時候先會出 error ?

Load Post list?
Load 下一頁？
回覆時？

1)登入時
2)登入後 係POST禁LINK入第二個POST

再問 有無方法defualt set 黑暗模式?

無痕模式反而咩事都無

Bug

聽你咁講好可能係同你裝左既 Chrome extension 有關。

你有冇裝「多多淘客助手」？有好多 user report 裝左之後成日自動 logout 同 Setting 會自動 reset，uninstall 左之後就冇事。

如果你冇裝「多多淘客助手」，可唔可以話比我地知你裝左咩 extensions 等我地試下

有多多淘客助手
你的資訊很有用 THX